[Tg] 放低TG就會有人搵? (102)

樓主死全家

祝你地聖誕仆街死 老母比耶穌天主中出口爆十連發

屌你老母臭化西

我屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚曬賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳

基督教信仰分享頻道

你咁遲先出呀, 咁我叫返啲人過嚟

你太心急

25巴 想輕鬆傾下計 合眼緣可發展

tg: Hugo19911

178好撚威？

合眼緣可做愛

公園食飯加TG

有++++++

轉id啦 跟尾狗又抄

你留意住個post 差唔多爆果陣就準備開新post 啦

94巴 點心師
興趣 股票 行山 食野 漫畫 小說 電影
想識絲打

話我知上一次坐車你望出窗外面，睇到咩風景？諗緊啲咩？

哇屌你好想嘔

24巴傾下計

91 金牛咖啡師
想識單身的你

苦海 翻起愛恨
在世間 難逃避命運
相親 竟不可接近
或我應該相信 是緣份

95巴
坦白直率不拘小節
健談咸濕爛口好聲
風趣幽默五官四正
光復香港時代革命

92巴
興趣 音樂 睇戲 運動
想識岩傾絲可甜可不甜

98巴 金牛

96 巴 外國大學畢業回流 平時鍾意行山 做gym 飲野 睇Netflix , Fresh grad 之後一直番銀行 認真想識差唔多大既人

呢個聖誕你點過？

96 190

淨講身高，呢啲人通常冇其他賣點

31巴
做家族生意 生圈子接近零異性 識認識女性認真發展
好多話題都傾得上 好少deadair 但都要大家健談
會長傾唔hea覆 都想搵認真傾計既人

人大左少左出去玩 平時跑步同遊車河多
想認識真心發展既絲打 專一 慢慢認識 了解大家
我唔外協人 但有另一半 騎牛搵馬就唔好搵我

94 巴 A1 文職公務員
想識差唔多年紀岩傾絲打
想認真發展
想搵人解悶吹水不了.....
P.S 唔好成日已讀不回就ok😂

收撚皮啦又借抗爭溝女 仲衰撚過狗公
屌你老母聖誕死全家

On9星座撚冇撚柒腦

拋個米9出黎好把炮？

茶餐廳？

唔係

巴
吹個水

97巴
想搵絲認真發展
返工好悶
傾吓偈
講下興趣或者日常生活事
工作關係異性朋友唔多
希望可以識多啲人

99巴
完sem好悶

巴 少少甜多多趣 傾乜都得

行過放低個TG先

推

屌你老母有另一半就含撚啦 死厹仲上黎搵女發展 搵你老母個pussy啦

似係你閱讀理解有問題...

中文幾多分？

屌得好 但係你睇錯野

btw 聽日去上海 （#190213）巴打仲未過黎貼ig?

23巴 大西北 想搵長傾
可以既都會秒覆

92巴, 想搵差唔多大既巴又好絲又好
傾下計,分享下身邊既野
平時鍾意睇日劇NETFLIX同打下機咁

第4日得唔得

秀茂坪14歲男童玩Line 遭人用不雅片勒索1.8萬元

今（19日）午3時許，秀茂坪秀明道一名14歲男童在社交應用程式Line，懷疑被人以一段不雅影片勒索1.8萬元，家人報警求助。警方初步調查後，將案件列作勒索，交由秀茂坪警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。

Id呢

@hugo19911

25巴

讓你既情緒有放下既地方

24絲想搵大過自己嘅人長傾

sporty 巴想絲傾下計
大西北

上面大把巴打慢慢揀啦
你擺自己ID出嚟一定幾十個pm，你邊覆得切，仲想長傾？

01

-連登 打機 動畫 時事 日常 9up

-中英日韓歌都聽。廣東歌係歌詞派，幾鍾意share 歌

-希望識到個9up 得黎有時認真吹兩咀都得既c 發展

94巴 想識真心既朋友

工作 然後返屋企等下一天 往後咁樣過生活

收撚皮啦想搵sugar daddy?
成日話要人成熟 你老幾呀屌你老母

係呀你最撚辛苦最撚慘呀屌你老尾

老豆老母都未必有真心 連登會有？

屌你老母全部巴黎

99年絲
冇乜同性朋友 所以想識下絲打
巴打就不了
利申返非les 有男朋友

31歲巴 拍左20日拖就分手 你問我答

#89 個commemt

Btw我真係冇鳩

好似喺老雞個post見過你

好過你只係一條冇女想溝嘅可憐毒撚仲要喺到刷存在感

淪落到要黎連登留tg唔見得有幾好條件
不過你放心 呢度班狗公一定滿足到你既虛榮心

普通巴 😂

波台狗黎

23雙子巴
通常禮拜六日夜晚 即係呢家呢段時間會覆多d
咩都傾

睇完第一句已經知係on9仔黎

94巴 瞓唔著 傾下計

94巴 夜晚搵人傾下計 睇下識唔識到個岩傾

96巴 應該真係正常人

個回覆好正

唔洗傾，我地一齊ok?

家族生意又有車
你去相親啦屌
係到show off?

24巴 不如禁我傾下計

門狗溝到女未

智加b

93絲 整緊頭 仲要坐多4個鐘 秒回

99年巴
平淡地傾計

應該差唔多，轉灣入緊直路。

26巴
齋傾偈 唔約 唔換相 唔發展
我好多野講唔好嫌我煩

絲打是咪已被add爆咗個TG
如果係咁由佢啦

我地連登仔唔係攝時間既工具 屌你老母

26巴打 毒丁 扮工撚
話題終結者 隨緣搵發展
願諒我有陣時忙返工未必秒回到

講得好

唔記得左

99紋身巴 政治撚

pish

下？？咁究竟佢男定女

點解咁好條件都要上連登搵？直接叫屋企介紹就得啦

27 巴 天秤
平時鐘意踩下單車同打機
鐘意日本文化 識少少日文 自學
交友圈子少異性想識下絲打 唔一定係搵另一半既 緣到自然會有

就快30都仲信on9星座 好心你成熟啲啦

咪又係大把巴打搖頭擺尾乞pm

97 巴

95巴 秒覆講早晨晚安

屌漏咗

92巴 吹水

93巴 長傾

tg post prefect

tg post head prefect

90巴

98巴 想搵差唔多大既絲
傾咩都得 可以講下興趣或者日常生活事
啱傾可以認真發展
唔會hea覆架

仲係單身點算

25 絲 鍾意行山戶外活動 @k_447

33巴 日日返工放工冇所事事想搵絲打傾計
返工，政治，感情咩都傾得

94巴
讀緊pgde要zoom上好悶阿
想搵人傾下計
鍾意點歌又得

93巴 行山 運動 音樂 打機 認真發展
呢年就完 有咩想做但未做?

推， 有冇盞鬼9up c打 同呢type啱咀型d, 今次番黎玩好似冇晒

btw 我發現聖護巴好似冇抽秤過我，當我透明 定真係block 左我

97巴 大西北
想搵長傾 唔會hea覆

唔會有9up 得黎有時認真吹兩咀都得既c 發展啦死心吧

25紅巴
輕鬆傾計 互相認識
有冇人過Lonely Christmas

巴

98巴 搵絲打9up長傾

聖誕有冇人一齊食個飯男女都得！

89巴looking for serious

禁堂食喎cfu
Btw

20絲 想識下朋友男女都冇所謂
歡迎女女

96巴
啱啱分咗手 喊到傻
有無人陪下我

謝謝提醒 我唔會send相咁傻豬！

send俾我其實ok 其他人就唔好啦

下個更可愛

洗唔洗喊到傻呀
利伸A0

公園食ok?

屌你老母

多謝你

愛嘛

聽日返工hea個時陪你
要訓教先

99巴 ok樣
跑步游水整蛋糕煮嘢食乜都試
鐘意周圍玩同試新嘢

只係想揾個岩嘅人...

我最撚憎靚仔 溝撚柒哂啲女屌你老母
祝你聖誕死全家 跳樓破產死 老母比耶蘇中出口爆

你慳啲啦傻鳩00後

90巴 獨行過幾次山 想行時有個照應 傾下計

跳樓死啦屌你老母

有冇人未訓 傾陣計

尋找一段關係

巴打 秒回

：愛一個人係要理由架咩？
：唔洗架咩？

找到沒有？

緣份仲未到

慘啦

27

29巴

97巴
想搵絲認真發展
傾吓偈
講下興趣或者日常生活事

心痛得無法呼吸
找不到你留下的痕跡
眼睜睜的看著你
卻無能為力
任你消失在世界的盡頭

26絲 想搵啲大過自己既人傾下計

自殺死啦屌你老母

純粹有野想問養狗嘅野

要唔要一齊

hugo1991

93 獅子巴 178

平時鍾意四圍hea 影相 睇星 望海 行山 聽歌 睇戲
想搵長傾有心發展絲
隨緣

收皮啦收皮啦收皮啦

獅你老母子 冇撚柒腦星座撚

岩岩食完早餐 差啲想嘔

正正經經去叫雞啦巴打 搖頭擺尾乞閪屌冇好下場架

93巴 一齊係自己屋企歡度聖誕節

94巴

男女不拘, 搵人長傾

垃圾post

做咩無啦啦咁燥？

老屎忽都唔比面

去叫雞啦垃圾屌你老母

倒數果日有冇得比你屌住黎過年 起碼冇咁寂寞

一早block9 咗冇眼屎乾淨盲

死柒頭賤種狗屌你老母
祝你全家過唔到今年

95巴
影下相 撚下貓 打下機 打下羽毛球 去下旅行 學下日文 煮下野食

95 巴
唔知仲有冇絲打呢

sp都沉
貪j大？

驗愛滋啦，污糟邋遢

「若愛是但求開心」
隨緣傾 96巴

食咩先

食你隻豬囉

肥絲大隻不了

絲

冇 收皮

你咪撚出黎害人 屌你老母臭西

你老幾呀屌你老尾

收撚皮啦

95巴 平時鍾意睇財經書同年報
同埋打網球 最憎技術分析

睇年報

92金牛毒巴 搵長傾

啱啱離婚?

識個朋友, 男女不拘, 如果岩傾可以一齊食下好野, 尤其是食辣

94巴 隨緣

笑死 緊火到呢

94巴

入得依個post都知你地有幾咁悶架喇，俾個機會你地識我一齊9up下啦

順便幫手諗下今年交換聖誕禮物(大概200蚊)買乜好，正常同伏都得

賤種狗係咁上下

89 澳門巴

搵下我傾

98大學巴 之前有做gym
啱啱完sem 會盡量秒回
想搵人一齊過聖誕或者除夕
其他野隨緣啦

23
有做開gym
都ok健談

巴搵絲

93巴 長期扮工 想搵絲吹下水
乜都傾到 鐘意幫人解決感情問題 唔會一鳩叫你分手

99 巴 想傾甜， 最好phone
比人調教更好
@majiii

99巴
讀書 廢青mode
打機 睇書 睇博物館
搵絲傾計

絲 ，想搵人吹水
盡量秒覆

97巴 有無差唔多年紀

叫你老母慢慢教

你弱智？

唔明佢條問題想點 習慣有得教架咩

24 絲

22巴 兩個鐘後23 乞定生日快樂
男護 9up當呼吸 尋絲 一切隨緣

生快

冇可能 死心 bye~

呢個區搞成咁

係 所以要討伐

26巴 搵發展
可能太清楚自己要乜feel 反而難搵到啱傾 改善緊

不過最少要痴身同9up到先

--------

或者做個感情心事台， 應該算中肯既

29絲 長傾 返工秒回唔到

請善用起底及完全封鎖功能

梳巴結咗婚

封撚左你就唔知係我啦死賤種
成個post最撚低賤係你隻死狗公

邊位?

30專業人士巴
搵絲一齊過平安夜

你粉絲

各位 唔好再留tg 有啲人拎你tg id放hmd 自己小心

恭喜

94 男 朋友都係留唔住...... 唉

24巴 認真想識一個絲打長傾

求放低一個人嘅方法

HBD

恭喜你係幸運兒 識人好講彩數的

有緣可以加下傾計

方法係, 開始一段新嘅感情

算鳩數啦

93 巴
陪你陪我

平安夜公園食飯加TG

波台

你mon post架

巴， 求吹水

問我有沒有 確實也沒有
一直躲避的藉口 非甚麼大仇

又唔好，有d絲真係ok，好過交友apps個d先。

搵平暗肥算啦

24絲 傾下計

免費樹窿 唔想識人 任你呻

秒回

22y 獅子仔 164cm 49kg A4 平日鐘意聽音樂 睇戲打機 做下運動(有8粒朱古力🍫)🤭 鐘意唱歌(不過唱得好難聽) 鐘意小動物 放假有時會去做義工 性格樂觀專一 少少暖男🤭 ❌煙❌酒❌蒲 因為工作和讀書都好難認識到異性 希望認識到更多異性朋友 情侶就順其自然啦。🙈

28巴
興趣 音樂 睇戲 運動
想識岩傾絲可甜可不甜for fun

26巴 放假

28巴 聖誕獨丁過希望有人傾下計

91巴 中意戶外活動 釣魚 食好西 想學整甜品

25巴
有冇人想一齊學野

幾搞笑

你收左佢錢?

睇到164cm果度已經開始想笑

真係
咁高再加埋8粒朱古力 笑到我痴線
另類幽默師

85巴，樹窿、吹水，無任歡迎

巴 wfh想搵人傾計

快啲㩒入黎啦

唔好學人溝女啦

比人起底有冇人關心

有人肯陪我傾計已經好幸福

邊個負皮阿

屌 比條女發現左走先

有興趣都可以照搵

94巴
搵絲認真發展

明明有女 仲周圍求關心

做咩貼篇野比我

*唔貼

邊個係我條女
又老屈

又真係你個ig黎架喎

tg*

有女我坐公園食飯為咩
屌你老味

笑撚到仆街

尋日睇post 見到你加密講過 差唔多得米黎打壓呢個post既孤獨巴打

無人搵

報左串俾你條女知

濛狗

今晚又要一個食啦
好想去日本公園聚餐

木耳本身約咗我

推多次先

轉話題囉 anyway 祝你聖誕前得米 幸福埋我果份

是你嗎？

無，個絲打今日同其他group友食飯
我仲未約到

唔係啦愛情啦唔好亂諗

我唔介意聽你故事呀 最鍾意聽戀愛故事， 不過溝女我就唔識勒， 失戀可以搵我告解下 我推介歌都有一手

無失過戀

94 巴 A1 文職公務員
想識差唔多年紀岩傾絲打
想認真發展
想搵人解悶吹水不了.....
P.S 唔好已讀不回就ok😂

90 獅子巴 互解悶

27絲，想識下新朋友

89巴 想識真心發展女仔 最好唔高
長傾唔hea覆

30歲人都仲信星座 on9到震

93巴 長傾嗎

24巴
番工忙 至在收工搵人傾下計
唔好搵我呻/情緒病

聽遍那渺渺世間輕飄送 樂韻
人獨舞 亂衣鬢
一心把思緒拋卻似虛如真
深院內舊夢復浮沉
一心把生關死劫與酒同飲
焉知那笑晏藏淚印

你安詳上路未？

00絲
有冇咩game推薦一齊玩
pc/手機都可以

Age of Z Origins

25真係高巴打快樂兒童
圍子無咩朋友仔，想識絲打啦
可以就最好覆快啲

90巴 鐘意行山 多數星期日
其他睇戲食飯乜都限聚無得做
最重要唔係恐懼撚
9UP 下都得

聖誕臨近 尋緣分

97

有女友 聽日放假 夜媽媽想吹下水

94巴
傾下計先 聖誕圍爐取暖

me
but
無錢

行過最難係邊

有男朋友未

洗唔洗咁多次

想搵巴打聽晚一齊去維園

好串

28 巴
自然愛好者 生態 行山 露營
welcome to chat

98天秤巴⚖️
一切隨緣
傾乜都得

有冇唸過點解自己會俾人已讀不回 我唔信真係全部都係人地問題

99年巴
被已讀不回專員

00巴 眼光光 等天光

你一定係on9仔

30 專業人士巴 183 中上樣
搵絲打一齊過平安夜

叫雞啦on9

我經常都被已讀不回
其實有咩所謂

你同人哋傾咗啲咩可以令人哋已讀不回

唔知可能生得樣衰

你咁快腥相俾對方吖？

未send過相sorry

咁對方點會知你個樣？
是咪像太chur 呀?

肯定係一問一答咁啦，好似感情台個post咁
一係就賴好笑咁

9up
得閒就秒回

yes
你點知

我9up下
其實唔識同人講野

97巴 fg 睇下漫畫打下機9up下咁 成日諗d垃圾爛gag 隨緣發展

巴

平安夜快樂

97巴 鐘意香港 貓 文史哲

覺唔覺得尖東啲燈飾好有90年代舊香港嘅味道？

有冇人同我一樣呢幾日都要返工

Get a life la 屌你老母

死毒撚

你個名

26 182巴 自己住有養貓
少少少外協 專業9up
搵絲陪下嗲下曖昧下/420
share下日常生活 互相依賴下
feel行先

28巴

尋找一段關係

食狗屎啦道友

平安夜 單身 希望 搵到岩既另一半

自介:
29 178 博士醫療巴，唔係醫生。
打幾份工，其中有係大專教下書。
身型小肥，鍾意睇書，品酒，食好西，打機，買下股票。

希望識到平安夜仍然搵緊男朋友既你。

ps:
我鍾意 肉地/Ugrad/專業/識打機/鍾意食好西 既女仔，不過無咩所謂，條件其次，岩傾最緊要 : )

淨係想同靚女傾偈

Post過咁多次都搵唔到女就打飛機算啦

講到自己唔錯咁，但都搵唔到女，自己知咩事啦

無聊得閒9up下

我諗到有個人可能幾啱你, 不過唔知點介紹你識

各位聖誕係味屋企

25 178 獅子 傾下星座？ 單身既就禁下我圍爐取暖下

同社工傾傾點解咁撚on9信星座

搵咁多叫雞好過啦阿sir

男朋友無啦啦睇我連登ac覆過啲咩

帶我行吊手岩OK?

養好隻貓先啦
仲學人依賴

博士要上連登搵?去咩世紀佳緣岩你

泡菜狗

打緊飛機

平安夜 攝時間

28巴

27巴

鐘意行山露營釣魚
想識絲

平安夜好平安

24工程巴 圈子太細得男人。
kpop, 日本野，動漫，戲都可以吹到d
最近學緊日文，得閒可以交流下。
利申星座撚。
聖誕節快樂。

Tg: hugo19911

26巴 心境年輕
一年半既Backpacker jj
旅行變咗生命中嘅一部份
大自然撚 鍾意行山 9行9hea
呢排做gym冇乜動力
有緣傾吓計 心事台亦得
祝大家聖誕快樂

96 水瓶單身巴
只係有興趣想識打機友感情隨緣
想好似以前中學咁一大班人鳩下鳩下打機
除左打機
如果你想可以傾下股票 飲飲食食 旅行 泰拳
或者分享下有咩Youtuber好睇
打開既機有 電腦PUBG,L4D2同LOL
有啲咩鳩野都可以叫埋我一齊玩男女不限

巴 24

想識個英國朋友

91 絲

24巴，求吹水

97巴
想搵長傾有心認真發展絲
聖誕節又係自己一個人過
大家吹下水 傾下偈
唔好咁悶咁過

92平凡巴 搵平凡絲

24巴 認真交友 唔係毒撚
聖誕無野做既話可以禁我吹下水呀

94巴 今個聖誕大家有咩做 乜都傾得
其他嘢岩傾再講

連續兩頁全部巴打

有啲絲會喺度搵巴add

放棄了

俾啲耐性

又唔駛放棄既，平均放一次會有2-3個絲打搵
我宜加都同兩個絲打傾得幾開心
唔好抱住溝女既心態去傾，當識個朋友
你先會自然d 傾計都無咁怪

0絲搵

巴都得2個仲要有個淨係識屌老母

秘回 Merry Christmas

96金牛工程巴
鐘意行山踩單車打機lol pubg etc
搵人傾下日常生活野 股票 旅行 食野 煲劇 漫畫咩鳩都傾
感情隨緣

94紅巴
無聊傾下計啦 啱傾當認識下
尖/日文/劇戲/投資

97巴 傾下計

25屍 哀求一句聖誕快樂

25巴 聖誕心事回收筒

24巴
Aimer fans

93 醫療絲打 傾下計啦
Merry X ‘max

23 170巴 想識女仔
好耐無識過異性朋友
鍾意運動 睇戲 好多嘢都鍾意唔抗拒
傾吓偈

聖快

呢啲所謂巴絲不拘咪又係hea 9啲巴打

95 巴

其實點解全部留tg嘅cm都有幾個負評
留長留短都無一倖免

呢度有一班hater 慣性俾負皮, 我就覺得, 唔鍾意咪唔好入嚟睇囉, 甚至block 咗樓主冇眼屎乾淨盲, 又唔鍾意又要入嚟睇入嚟屌, 你話係咪犯賤呢?

Merry Christmas, all the best.

97巴 搵絲長傾
岩傾可發展

傾下心事 最好女仔/ 現實多野講既巴打都ok

聖誕佳節冇野做
想搵人吹下水
啱傾可長傾

25巴 聖誕無野做睇左sweet home同今際之國
有無人都好鍾意聽YOASOBI?

25男

識朋友

25男

正常人 聽歌煲美劇，有冇人都係靜少少唔鍾意埋堆

I Let U Go I Let U Go
空間足夠大遺下你
紐約幾百街無須避
不需要你 再會無期
花花世界尚有這麼美
神像放眼千里 誰又會看到你
如自愛更不應 愛你

25紅巴

@vilonagaca
尖沙咀有冇人即出 搵我

24巴 好耐冇同女長傾，求吹水

94巴

我是個仆街，不過會秒回同慢慢聽你講野。所以有咩仆街野，虧心事都可以搵我呻下，可能會易明你多d

PS岩岩外國翻來一排

上次放完link有人add我講粗口再block我

應該係報紙檔

超毒A0窮矮柒，冇frd，想識frd

呢啲癡線佬無視佢就得, 最緊要係你個tg id 唔會起到你其他個人資料, 咁就會好安全

毒撚求吹水識朋友

99巴
讀書 做緊廢青
打機，睇書，睇博物館
搵絲傾計

放多次先
25社工巴

好多野講
但唔好介意我返緊果陣比較忙會少覆
見到就會即刻回返
真係想搵人可以一直傾落去希望你唔好講講下消失左

Btw聖誕快樂咁多位雖然過左

93巴
平日會睇netflix, 聽下歌唱下歌，做運動，玩股票
搵絲長傾/發展

Merry Christmas
秒回

26巴 搵發展

幾麻煩 成日跳tone, 一時理性一時派膠，幾難啱傾，可能同癲既先傾到計，改善緊

最少要痴身同9up到先

--------

或者做個感情心事台， 應該算中肯既

24巴 識下朋友仔放聖誕無聊無野做就禁我吹下水啦 最好20-24

25巴 我都唔知自己有咩優點
應該都冇絲打會搵我傾計

傾下心事 最好女仔/ 現實多野講既巴打都ok

利申：巴打

92巴

92巴
興趣 音樂 睇戲netflix 運動
想識岩傾絲可甜可不甜

睇書 音樂 9up

點67 法? 分享下

Kill下time就得，呢個post想識另一半簡直萬中無一

俾人攝時間就有份

95 巴 大部分時間秒回

被人kill就好

想知加tg講，唔太想公開講

咁你add 我

有冇人聽日一齊行山?

推推先有無人可以教我用遮瑕膏
教極都唔識

push

25紅巴
有冇長傾㗎 互相尊重

男人OK?

睇唔起中佬

用面粉啦

完全唔識化妝野

師兄id係咩，少上唔知

97巴
想搵長傾有心認真發展絲
吹下水 傾下偈
返工好悶

Tg我？

@hugo1991

91巴打想識絲

Pm上面嗰個啦

抵撚柒死

00巴 讀緊u
好頹 r水吹

24巴
過左個難忘既聖誕節
但好亂 唉.

得罪你咩師兄

25紅巴
隨便傾下計

96巴 想搵樹窿

93巴
希望找個分享生活點滴的人 不約

吸毒狗快啲死全家

未訓？

19c
有冇人未瞓

點解有d tg見過好多次

27巴
鍾意睇書，睇戲，踢波
都好鍾意同人傾計
搵我做樹窿都得
不過平時返工好忙，未必可以成日覆

你又要做人樹窿又話唔可以好快覆，唔覺得自相矛盾嘅咩？
想呻心事，普遍就希望對方秒回㗎啦，你咁忙啲人都唔搵你啦

24 水瓶巴

Gym & sport

有禮 長傾 認真覆/鳩up

希望搵到岩傾既你

94獅子巴

入嚟放低個TG先
巴

01絲 傾下養狗經

小妹係女

所以咪叫你小心d唔好亂信人

因為冇人add囉

波台狗嚟㗎

喂 交緊戲做咩姐你

幫fd擺又5得

根本班男人唔理人
只係想女人add

咁都好正常吖，__ __相拒，__ __相吸吖嘛

final yr學渣
鍾意r&b lo-fi
學緊踩板 想學影相
有心事可以搵我傾下
9up吹下水都得

95巴 中意寫字, 做GYM,
大部分時間都可秒回

93絲隨緣

94巴 話題廣 隨緣

94 design 巴

你冇留tg

26 搵發展
幾麻煩 成日跳tone, 一時理性一時派膠，幾難啱傾，應該同差唔多癲既先啱咀形 改善緊
最少要痴身同9up到先
--------
或者做個感情心事台， 應該算中肯既

我專搵D男人傾計
知我係男就潛晒水

頭像好可愛
唔敢加

25巴 都鐘意運動
有冇Ugrad 嫁

呢到搵女就會比人負皮 成個變左垃圾區

實好多厹 睇路

無u唔可以hi你?

28 護士巴，工作環境冇同咩同齡女仔

個人慢熱，平時鐘意打下機， 睇戲去下旅行咁

各位聖誕快樂

咁好正常丫

漏左圖So99y

上次加個做IT
諗住有話題
之後就唔撚再覆我
屌佢老母

咁你係咪講左啲越軌嘅對話吖

唔記得啦
我傷心到delete晒

好𨶙𨳍閪𨳊𨳒基囉你，唔好搞我後面

實得既

可唔可以唔好講一兩日就消失左

97 比較慢熱

全部都垃圾狗公 有幾出奇

屌你老母 講到你係女人咁

我都冇擺tg出黎

屌你老豆

一樣
驚太多女fans搵我

珍

89醫護巴，放緊大假，傾吓計啦

On9星座撚 健身唔健腦

長訓 唔好醒

好撚狗 男人搵你打機就唔覆我

我屌

25紅巴
聽日又返工有冇人傾計

97 巴
讀緊master 就快開sem
有無人想傾下計
利申非gay

有冇人行山/打羽毛球(新手)

有冇做運動

冇

秒回扮工

學習了開悟卡，了解到人與人之間都是彼此的鏡子，能夠在別人身上看到不一樣的自己，如果有緣看到這個留言而且有些想不通的問題，讓我為您揭一張卡，試用這張卡來說故事，為您的問題帶來一些啟示。

上網多野講 現實冇野講 可以點解決

搵絲打/多野講巴傾

利申：巴

窮矮肥柒毒仲唔改變下？

無得救囉

真係無咩 唔想做毒撚

每當我背對星空 抱著地球
發現自己其實脆弱 不敢說
當我背對星空 不斷摸索
愛情漸漸萎縮 我猜不透
無邊的宇宙 哪裡有我想要的生活

唔好上咁多連登仲有得救

none of your business

97 巴 番工好悶

扮工秒回

傾下計

洗唔洗咁快又推post啊，冇人搵就冇人搵㗎啦

㩒錯

咁串，你以為放低個tg就大把女搵？

扮晒悶男大家小心

又唔係個個都好似你咁mon住個交友post

92巴打識絲打
WFH到懷疑人生
識下絲打R野傾下

80後大叔，有無妹妹想傾計

90阿叔
搵人9up

97巴 有無差唔多年紀嘅人

行山/打羽毛球/公園食飯留tg

冇 bye

五毒派

睇到好尷

26 講野跳tone. 發現自己同d癲癲地 古靈精怪9upper先啱咀形 平淡類型會尷聊 唔好試了

--------
或者做個感情心事台， 應該算中肯既

btw 呢到好似有好多寂寞的巴打。 最近係遊戲台搵緊人一齊玩steam 既borderlands3(特價緊） 有興趣可以join, 4人成團 有興趣快d pm

原來link係咁黎！

99年絲

93巴
認真傾下啲on9野
巴絲都得

你唔係長傾type嘅唔好搵我

94巴，鍾意做運動，行山
如果都鍾意9up，都可以陪傾計
傾出感情會負責任的

乜都岩傾，吹2句咁啦
旅行歐遊，影相，音樂，睇你想講乜

絲不要sd jj

唔記得講，巴
搞到咁多位巴打唔高興

93巴 有緣傾下

有無中意自己唱歌錄音巴絲，想請教d野，感激

有冇人鍾意影相/俾人影

94 返工圈子太細 想識女仔
求9其講乜都ok
「你會不會 一去 不回來」

巴 想學下飲酒 利申: 經驗尚淺
wine, whisky, foodpairing 乜都得
搵朋友一齊輕鬆互相share下
男女都可以～

台灣留學識唔到人 悶到就癲

改你老母

97巴
想搵長傾有心認真發展絲
吹下水 傾下偈
分享日常生活

92巴 9up

真的好想精於某事情
好想好好的打拚
可惜得到只有劣評
沒有半粒星
A0 99絲想出pool

tg me

唔係男女不限咩

毒撚求吹水識朋友 最好係巴打啦

93巴 吹水

23巴 sem break緊想吹下水

25紅巴
Wfh緊有咩做好？

25 巴，盡量秒回，
長傾，最好識主動開話題

92巨蟹巴

條件咁好都冇女
巴打係咪好樣衰

佢似財大氣粗啲傻鳩多啲，性格一定有問題

搵夜貓傾計/打機平日五點訓

19 純情good boy 快啲搵我啦

毒撚識朋友 男女無拘

擴闊下社交圈子，男女不拘

有無身邊有 情緒病既人 可以比D意見我

95巴打

想第一次係連登識人

97巴 希望識到女仔睇吓有冇得發展吓。平時禮拜一至五返工會覆得慢，唔好介意。

20巴
搵長傾 日常 鳩up 打機 gta/csgo

28巴 吹水 擴闊圈子 最好係絲打

岩我

行山/打羽毛球/公園食飯留TG

連登唔係用黎識人

93巴想識絲 鐘意行山露營 走人地港女player

97巴 被藍女友嫌棄分手後 自閉咗一個月想識下人
有故仔唔嫌我長氣歡迎聽吓

藍女友

有冇人搵都成問題
點走

去教會啦

專心發展事業先

701 702仲未識到女咩

95巴
鐘意睇劇睇書行山影相
歡迎吹水長傾

識到就唔洗係咁post tg喇

新界93巴

騎牛在上班

94巴

今年好悶 日日wfh
搵人傾下計 睇下識唔識到岩傾既人

屌你老母支那豪

有冇留完比傻佬 text mean9你
定唔知肥婆黎

個個我黎

有冇cap 圖睇睇

block左啲對話冇左

真係唔識同人講野
成日已讀不回

扮工吹水 30+男 銀行界
可以傾下投資、公司d on9、生活野

@iamnotexisted

25 巴，盡秒回

好耐之前撞過大肥婆
嚇L死

佢都肯定係藍，一係就港豬

一個黃一個藍 到底可以點一齊到 係咪要做雙面人係女友面前扮藍

傾計

97巴 有無差唔多年紀嘅人傾下

96白羊巴 有耐性 可長傾 得閒果陣一定秒回

約出黎係肥婆？之後點？

搵唔到，我有行山

24絲
想識下啲會聽indie既絲巴
同年或者大個 一齊9up
發展就隨緣 唔好太chur就得

test

巴 比較悶

起立！濛～班～長～午～安～坐下！

老雞食屎未？

又比人鬧

誰不愛英雄 出色出眾
付出生與死
喚醒河山醉 抹掉往日淚
帶你躍向美好裡飛

點解去邊都見到你既

22Ba 175

Sporty 大隻仔 幽默好撚多嘢講暖男格
平時玩開水上運動同攀石識日文可溝架妹
愛狗亦愛你 可甜可不甜 傾傾傾

31號好得閒 揾巴絲傾下計/打機

25 巴，長傾，盡秒回

同其中一個傾過
淨係係咁講自己野

96 巴
學緊韓文

同我好似

鬧得好

想聽你唱歌

係咁留果d一定係有問題先識唔到啦

你係0定1

都唔知點傾落去

叫左你玩LOL又唔撚應機 狗到仆街

呢度全撚部狗公呀走狗公 傻撚左呀?

你係偽君子岳不群

所以我都識唔到女

屌你老母臭西我最撚憎sporty大隻撚 顯得我勁陰沉
快撚啲仆街死全家

對唔住阿 實有人鍾意你既
Btw 我全家都好幸福

呢d一睇就知係呃閪屌

收撚皮啦死假人狗公 我唔洗你可憐呀
得果175就收返埋啦傻鳩

Pm我

你做人都幾失敗 開個Po就比你話狗公
想知你喺咪出世就190起手
同情你搞到自己咁低質

高質就唔洗淪落到要黎連登留tg乞閪屌

岩既 低質既你連tg都唔敢留
驚比人知你份人咁調皮

唔洗talk shit喇 整張自拍睇下幾高質先啦短人

我以為你鍾意同我講下廢話先Reply我
可惜你都喺唔見得人果種黎嫁啦
番屋企打你既飛機啦

冇啱咪keep 住留

叫你po又唔敢 帶我遊花園
睇你都係唔見得人果種黎架喇

咁搶口， 交友post 都有得嘈

26 講野跳tone. 同d古靈精怪先啱咀形 同平淡類好易尷聊 唔好

--------
或者做個感情心事台， 應該算中肯既

好撚肉酸 好心你收皮字又唔識打

你留撚夠未?
成個乞閪po你留撚左7次tg + 1次自推
死出去旺角E出口慢慢乞啦

唔知係咪我 sorry囉 (但我應該好少講自己野？）

但肯講自己野唔好咩，有時同c打傾計問自己野都唔想答太詳細， 好多都審犯咁審， 最近改左內容先好d

第一次比你屌， 以為你block 左我

anyway, 其實你定性呢個做乞閪post 先咁燥底姐, 好多都係係到真係識人 唔係乞求。 你一開始就將所有留名男會員睇低先會用個乞字

Agger 所以佢份人好可憐

是我敏感 誤會戀愛降臨

jm9?

推下post喳
就黎2021

轉左工未？

死狗公潛咁耐見到有人幫拖即刻上黎吠兩句仲可憐

你唔好燒埋黎我果疊
講真邊個唔知上網識人牛鬼蛇神乜都有，我點知你係人定鬼。
總之佢對我有不滿我自己覆佢就夠，有咩唔滿意就攤出黎講到2021為止 因為我真係好撚悶

點睇條狗公想扮熟同你圍爐

琴日過試用期有得攞DP啦
過完年再轉

其實客觀講，佢個自介可甜可不甜， 都講到明會撩人傾甜野。乜2020年仲有女仔會唔知你班仔想做乜咩 但總有c打係鍾意flirty d咁傾， 係開心d既，鍾意咪自已㩒落去囉 你地睇唔過眼咪照屌。

我就覺得百貨應百客， 不過攬埋我落水就唔好喇 臭朵喇

(題外話，呢排真係極多a0 c打 add我， 個比例真心高。開始覺得你d警告會有效)

到底個ebb巴打係咪你黎， 頭幾句我以為gay, 點知傾傾下消失左

我從來唔會消失

d女主動add你咁屈？

shit

對唔住ebb 巴打 你頭幾句真係好gay

你好似睇錯野喎

係咪你可憐我所以扮囡add 我 悶親你唔好意思

肯講當然好
但一黎就係咁講自己野搞唔掂喎

我都唔知， 好難chill 到次次都有個靚開局 悶親大家我很抱歉

開始想做狗公識d a0絲

我覺得有個c 打好啱同你傾計， 你地極夾 真心

從何見得

佢膠力驚人， 係轉數快果種好笑， 我真係招架唔住， 好撚慚愧，交唔到貨比佢 你同佢傾計應該幾夾 難得黎到放低tg post 唔係唔試呀(當然我都要問下c 打先 不過佢份人好好玩 應該ok)

我得payme慘

係17年已經一齊了 當時邊有分黄同藍

96巴
試下擺低tg睇下係咪真係有人搵

94巴，陪我講岀我們最後何以生疏

14已經有

個時無我突別傾 同埋黃色同藍色嘅對立面都真係有上年先開始比較犀利

payme都可以登記轉數快wo

想留tg了
有冇人陪我倒數

人在英國想搵人傾下計

最後一日樹窿
交換你依年嘅唔開心
終結不順意事情

巴

14年雨傘果陣已經開始黃藍對立啦

藍既都一齊到 重要藍既都忍到2020年

95 巴，有無啲會 9up 的絲打

9up巴唔得？

又係你呀

都得

22巴 乜都傾 男女都受

又扮

94巴 傾下計

99巴
讀書 廢青mode
搵絲傾計

行過入嚟又。。。

88巴
同另一半一齊搵目標，一齊計劃未來

因為我不知道下一輩子還是否能遇見你
所以我今生才會那麼努力把最好的給你

95巴
今晚就出去睇下有幾凍！

扮咩撚野呀

95巴，澳洲Melbourne生活（公民）
174，做gym，Software developer
搵女朋友
搵人行街，行山，打機
或者吹下水做朋友都好

一日就玩完?

92 巴

童顏白淨眼鏡毒男
中意唱歌煲劇睇書
想識識音樂既女仔

one night love?

做乜撚野

咁又唔係既

未必係你錯晒, 唔駛下下將啲責任攬上身嘅

真係我錯

點錯? 願聞其詳

唔講啦

奉勸各位巴打真係要珍惜

喂你做乜成日係到

一日啫, 當發咗場夢囉

咁過程唔係一日既事

咁梗係由正式拍拖計起啦, 唔通計埋你做兵曖昧期咩

無做兵
啱啱有人add我 講完 忍唔住喊

你都係

喊完就振作啲, 下來更可愛

我唔係想要下個

冇人同我倒數

放低tg 咪得

pm你ok?

又係你話絲隨緣發展嘅...

以為自己無野...
啱啱同人訴完苦就喊左

Ok

你有仔 咪搞

巴
吹水

隨緣發展啦

多謝咁多位巴絲
大家新年快樂
寄語各位珍惜身邊人 無論家人或者伴侶

有冇仔女?

佢發女寒

咁都好啲, 不合則去

27巴 想新一年識到絲陪我渡過人生
鐘意camping hiking

屌你老母啦，你到而家仲係揾其他女咋

靚仔0溝得掂我 我可能得架

但重點唔靚仔

想摸你

跌到極麻木 只好相信
又再爬得起 就會有轉基......

左右為男

99巴 180
想搵絲傾下計 隨緣
Indie 行山

面對著男人和女人 那一個你該放開...?

摸摸摸 摸夠咩

男人就應該喜歡陽剛的東西

93 獅子巴 178

平時鍾意四圍hea 影相 睇星 望海 行山 聽歌 睇戲
想搵長傾絲 隨緣

新一年祝身體健康
人無事先可以拎世界冠軍

Happy new year

去建興摸啦望

02

94巴 178 中意旅行食野聽歌打波睇綜藝
搵長期傾到計既c，岩傾就做朋友，睇下有冇機會發展

新年快樂～24白羊巴 星座L 唔怕煩 只怕你唔願意講 歡迎放負 可長傾 得閒果陣一定秒回～

一日都當係？？？

痴線
澳洲無交友網？

咁outgoing識唔到女？？？

摸我咋喎 你咁激動做乜

冇計 溝唔到鬼妹

星座撚一定係on9仔

冇機會 冇可能 輸硬 玩撚完

之前個fd係澳洲讀書都識好多日,韓,台妹
都做公民仲on99上連登搵女
想呃人定點

呢樣要問啲女

佢心思思想摸我

95 巴，長傾，有緣可發展

識到就唔洗post la，你朋友好靚仔？

真

佢係咁

唔靚仔178高大隻把口好得

琴日先見兩條女勁大袋
應該上山睇日出

呢度搵唔搵到金主包我？

邊到大袋先

87巴

平時睇劇，畫畫，跑步，砌模型，玩boardgame

28巴
興趣 音樂 睇戲Netlfix 運動
想識岩傾絲可咸可甜

26紅巴
新一年識新朋友

25 178 輕鬆傾 發展隨緣

你說愛我等於要把我捕捉
實在沒法擔起這一種愛
在這夜我又再度飄泊
你的癡情 請勿繼續
請你收起一切相信這晚是結局

唱咗咁多年
會唔會打算用其它方法?

30 183 中上樣 幽默 專業人士
搵靚女絲打

88巴,非gay
隨緣發展,平時鍾意運動下,睇戲

98巴 傾下計

93紅字巴 hiking camping
好悶搵長傾岩傾可發展

93巴 住旺角
做gym 睇戲睇劇 board game
想識絲 有緣可發展

23 170巴 想識女仔
啱啱畢業搵緊工
鍾意運動 睇戲 好多嘢都鍾意唔抗拒
傾吓偈 隨緣發展

89醫護巴，油頭毒撚一名，唔介意嘅傾吓計啦

25巴 尋有緣絲打 其實係唔知打咩好

95 睇書 食拉麵 漫畫 磯釣 lol 影相
講吓你嘅嘢 我都想知

發現自己都有已讀不回
掛住行山了

95巴 就190
運動 貓 無聊嘢 食 影相 搭嗲 搞笑
夜鬼
長傾
好傾得
外協
再算
@datbluesicks

90 173巴 文職公務員
運動 跑步 做gym 食野 漫畫 電影
尋絲認真發展

26巴 183
菲林/ indie/ 冷門國家旅行/ 電影/ 貓 /🌿🌿
男女都add得

93巴

祝各位新一年身體健康
希望識到個分享下番工收工趣事既人

99巴

因為冇乜人透過TG搵我 所以試下係度識下friend

99巴
被已讀不回專員

佢老母出殯果陣都係照唱鳩歌

有無人一齊打AOE2丫

ok thx..

鐘意毒撚嘢嘅絲🥲🥺

？

乜撚嘢呀

28巴
點擊這裏展開對話
影相/睇戲/行山/養狗/踩板/做占

你唔可以咁樣話班長

連登看更都唔識好打極有限

95巴 長傾 有緣可發展

請準備開post 103

巴
鐘意design 畫畫 電影 傾下計

你次次都係自己開的啦

呢度咁多人吸毒既

如果唔震乳巴早啲開, 咁我就唔開啦

如果爆post 後超過兩粒鐘冇人開新post, 我先會開

死mk最鍾意吸住毒屌女

日日圍爐講吸毒術語 stone緊,好chill 懶撚柒型
究竟係邊度拎貨 好想報狗

可能嗰班人就係做狗

係撚 18,19歲岩岩中學畢業冇耐

97 巴
希望每日番工都可以吹下水

91 巴 163 高 港島出沒
想識 23-33 既絲

以前鍾意周圍食野 去旅行 同放狗
而家就冇咩活動，得閒炒下股

旅行鐘意睇風景同食地道野，會想係唔同既地方留低無悔既足跡

下次會想去冰島同北海道

之前學緊煮野，但停佐半年冇操練
最愛甜食
把口就微甜

92巴 A1
行山踩單車釣魚行街睇戲
鐘意小朋友小動物
Btw
個人好flirty好口花

98巴 吹下水

歡迎鳩噏

收皮啦 等人開唔得？

有無人睇左 靈魂奇遇記

絲
kill time 分享下生活點滴

吹水 希望大家唔預會見

26男 朋友呢 係邊到 sucks 2020

唔震乳巴開咗新post 喇

[Tg] 放低TG就會有人搵? (103)